老巴就黎跌出世界十大富豪 比印度佬爬左頭

印度裔亞洲首富、印度信實工業（Reliance Industries）董事長安巴尼（Mukesh Ambani），因日前信實工業數位部門獲得了臉書、銀湖投資集團（Silver Lake）等公司逾150億美元的投資，以及英國石油巨頭BP本週以10億美元收購信實的燃料零售業務股份，促安巴尼的身價累積達683億美元（約新台幣2兆元），成全球第8大富豪，超過美國股神巴菲特（Warren Buffett）的679億美元。

《彭博》今（10）報導，據「彭博億萬富翁指數」，亞洲首富安巴尼的身價已正式超越美國股神巴菲特，而在此前，安巴尼在6月成為全球10大富豪中唯一的亞洲人，巴菲特則因向慈善機構捐款29億美元，使其財富在本週縮水。

跌到得返第9名

遲早既事 又係咁捐錢 又送錢俾航空股洗